如何增加勝率? 非常之簡單就係增加對方嘅成本。

請大家比二分鐘睇我寫嘅嘢
對家係有接近無限嘅資源，所以呢一種事發生亦都係意料之內。
我明白環境令大家都好心痛同緊張，但請認清呢一個係必經之路

所以我認為要增加我地優勢，而家唯一要做嘅就係增加對方成本

由於對方投放大量資源包圍理工大學，造成紫色圈範圍警力真空。
所以請加大力度呢一個範圍嘅裝修。唔一定火攻，水攻都好有效。
例如交通燈，set RB，拆馬路。甚至乎主攻警署。
只有透過增加對方嘅成本先至有機會幫理工嘅手足增加機會。

喺新界嘅手足都係，用你哋嘅辦法去增加對方嘅成本
如果聽日係成功大癱瘓嘅話，亦都唔代表我哋失敗。

請大家冷靜落嚟，只有繼承犧牲者嘅意志，取得最後嘅勝利死者先至會安息。
話比身邊嘅朋友聽係要令到聽日都大癱瘓為目標之一。
請增加裝修力度，狗鐵路軌諗辦法破壞，而且係要大面積咁破壞佢哋今晚先至會維修唔切。
幫我推。

增加裝修力度=增加對方嘅成本=增加優勢

推推推推推

救人唔係最主要目標 特別係勇武
趁少兵做成傷害更重要

開花要搵好地方
推